Mortal Engines痴撚線劇情 12月上映

我睇左啲乜

未來世界的文明被60分鐘的戰爭所摧毀。 工程學士尼古拉斯·柯克使倫敦成為第一個移動城市，1000年來，在這個世界上反復攻擊城市的食人族。 受攻擊的城市在城市的最低部分被稱為腸（腸）被拆解和回收，居民被奴役。 根據這樣的城際自然選擇者，移動的城市倫敦抓住了過早等待的獵物。 被捕獲的遊戲激發了所有公民的興趣。

垃圾

廿二世紀殺人網絡+哈爾移動城堡